原來國際戰線做左咁多野

雖然不嬲都知有好多喺外國唔同城市既香港人會搞唔同活動去聲援香港，但冇意識到原來真係好多人做緊嘢

睇到香港侯多事(「居美國侯斯頓的港台同盟，關心美港好多事」from 立場)喺立場新聞上面既一份報道，佢地聯絡左唔同海外支援香港既組織，統計呢年嚟佢支持香港既唔同活動

香港侯多事 (Hong Kong Dossier)個Facebook仲有好多佢地寫比香港台灣美國follower睇既中英文既文章！

國際戰線係我地抗爭其中最重要既一環，唔單止海外既港人要參與，喺香港既手足既參與都好重要！

光復香港，時代革命
民族自決，香港獨立！

Push

陳雲都識講英文

你地當佢傻佬

係有班傻系係到鬥黃 唔知咩叫兄弟爬山
又係到嫌手足點點點

香港人連twitter都唔開, 算撚數

Twitter 真係好重要。。。外國人基本上淨係用Twitter, fb ig市場好窄

好多海外港人都好有心

推啊

繼續革命，唔好停!

輕輕一推

twitter戰線

其實佢有打國際線？願聞其詳

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

有呀 佢有出英文片嫁

果陣好正常

平時玩膠囉

睇下眾志同攬炒團隊點樣同外國政要打交道
陳雲條柒頭，就咁耐最多就係屋企拍片打飛機
仲好意思話自己美國座上客

下

眾志攬炒寫鬼到城邦論呢d

有晒成套論述既野咩

唔同級數

陳雲係膠 冇人懷疑佢學識

佢唯一既貢獻咪城邦論囉，當年的確有啟蒙作用
但後來已經膠化曬，2016敗選之後只係個鍵盤怨婦
本土派而家仲有邊個講城邦論，熱狗自己都唔講啦
大家雨傘之後就睇穿中共係唔可能比香港城邦自治
一係獨立，一係就係奴隸，無中間

膠化好正常佢擺明假膠

今時今日你見到街工 飯民咁膠 咪鬥假膠囉

係市民鐘意投比飯民 咪一齊膠